係尖沙咀鐘樓入緊碼頭嘅人行翻大路喇

啲人一早坐定定等倒數 屌你遲入又要行捷徑行係人中間 明明就冇位 又要卡住係中間 咪撚戇鳩喇